今日去入幾百蚊油，油站係咪會比返錢顧客？

頭先經過個油站
有個職員衝出黎截住我架車
跪係到喊晒口求我入油
又話阻到我唔好意思
可以俾返少少錢我當請飲茶
我見佢咁慘就話唔洗啦
當做善事算唔洗收錢